歐盟: 「香港」與「俄羅斯」地位相近

但明顯係講緊係侵犯人權的程度上....

柒婆成績表又有一個新政績了

香港今次真係超俄趕支

還有北韓

柒柒柒: 我又考第一

歐盟支持港獨，國安法拉

都仲未超越北韓

珍
都當支那契弟

笑撚左

似北韓好d 可以刺激旅遊業
第時個個中環扮市民
外國人喺旅遊巴當動物咁睇

逃出羊角香港島

咁真係有好耐嘅歷史

重點

歐盟對大陸威脅係WFC程度

但當香港同俄佬連結埋 就會知道對歐洲威脅係極危險

識玩

同意
歐洲唔怕中共
但一提russia, 佢地就會諗起華約既恐懼

某程度上俄羅斯都係反中多過反美

俄羅斯有得投票，同埋普京先冇777咁撚戇鳩